二手破頂-太古城尺價逼近2.4萬

中原地產趙鴻運表示，鰂魚涌太古城剛錄得本月第7宗成交，為恒星閣中層A室，實用面積748方呎，上周四開價1,788萬元放盤，由於同類放盤罕有，又享有少海景，奇貨可居下獲買家零議價下承接，呎價23,904元，創同類三房則王單位新高。賣方2006年以510萬元買入單位，賬面獲利1,278萬元。

買樓日日賺

希望撚狗俠幫幫手唱番淡

藍籌屋苑、鰂魚涌太古城罕見撻定，有用家上月斥1,788萬元入市，最終撻定，料損失近90萬元。近期業主態度明顯軟化，議價空間擴大至逾一成，同區南豐新邨，三房由高位近1,000萬元，急回落至「8字頭」，呎價跌穿1.5萬元回到去年9月水平。代理行高層表示，樓價上月已見頂，若股市及貿易戰惡化，年底前樓價料跌3至5%。
消息指，太古城恒星閣中層A室，實用749方呎，上月中獲用家以1,788萬元承接，呎價23,872元創同類3房新高。不過，買家最終撻定，以落定約3%及賠償雙賠佣金計算，白白損失近90萬元，為太古城逾一年來首宗撻定，據悉撻定買家為「自用客」而非炒家。業主及後將單位減價50萬元，以1,738萬元沽出，該撻定貨成屋苑本月首宗成交。

撻左

業主又賺

撻左都計

股跌，資金流入樓市，港樓牛四了

撻左定喎
笑撚死

業主又有錢落袋

低置仔打J打到一半倒流前列腺

低置仔:撻訂唔計,業主殺訂再反價10%放,龍巿gogogo

笑死

撻定唔計！淡淡又然